強烈要求連尼住封撚曬宣傳TVB既帳號

仲開乜撚野金宵大廈推撚到上熱門？！
邊個開TVB post，就封帳
開一個封一個！
認同既正評同推到連仔見到！

915國旗行動好成功!

CCTVB

推到連仔見到

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

認同

推呀屌

維穩機器都俾個平台佢宣傳？
搞廣告商重要
封殺宣傳都重要！

屌tvb

New god美斯 終極冚家產

1

真係要推 身為全香港第一革命論壇 日日喺度宣傳敵軍

2

Newgod美斯，成個account都係cctvb啲劇

香港人日程表提醒事項
— 918維園人鏈 921屯門/元朗靜坐 922新城市 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

手動正皮

求下連登團隊，拎呢班TVB打手祭旗，大家都好撚嬲，好大怨氣呀！

員工黎啦明顯

祭旗呀！

我要祭旗！！

Agree

New god美斯 條撚屌

睇乜撚野TVB呀？依家無野俾你睇？

連仔，求下你

3

推

4

話咁快已經5個負評

6

波蘭立法ban共產係咪文革？

好多大型社交論壇都做咗嘢

連仔幾時做？

抵制黨鐵
抵制藍店
抵制TVB活動
但又借平台去宣傳d撚屎戲

7

睇都已經衰
仲要周圍同人傾
依家好撚輕香呀？

8

9

10

5

依家連少少娛樂都唔比

[重開][品葱轉載] [文宣戰術] 教你如何宣傳反共，緊貼現在熱門事件。

岩

追擊TVB，由連登做起!!

估唔到真係咁多人睇TVB

呢套暫時都幾好睇呀

推，睇cctvb賤種一個不留

屌不如咁啦
連登係民主社會
如果過10000或者幾千個like
就跟民意做

我就認同要block 晒d tvb
我地唔想知呀

比，但一定唔會係TVB先囉

返大灣區睇cctv啦

言論自由

唔認同..

間間茶餐廳部部電視機長開播住ＴＶＢ
幾十年來你地都唔覺有問題

點解討論區只系個別post討論TVB
你地咁大反應

唔該封撚咗個乜柒美斯佢 垃圾tvb打手尼

viu打手想趁亂整死tvb

暫停都好啦 , 唔好助長 TVB 收視

仲有乜簡兒老公

屌,打呢個名都想嘔

支持

Push

push

唔好打壓自由
開個tvb分區俾佢哋，唔阻住影視店就ok

但你開係時事台
站務台啦

來來去去果幾個

唔啱聽就滅息
仲惡過共產黨

咁你又抵制藍店？

下個post開

仆街CCTVB 今日明明有去楊岳橋記者會
但係未見報導

討論區有咩理由唔比人討論先
滅聲同共狗有咩分別

我們冇唔俾人幫襯藍店

咁多TVB 粉

又上撚左熱門，我屌你老母，你地班睇TVB既無骨氣既連燈仔

30分鐘推爆一個post，勁到

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

好心俾d骨氣啦！

推到完場啲垃圾post

block哂啲撚屌啦

我地block無用
唔好俾個平台佢地宣傳TVB!

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

都係個句，大佬你追求緊民主點解又容不下佢地既聲音
呢個社會正正就係有班人乜都唔理

食人肉饅頭wo

自己睇還睇，咪撚推post叫人睇
肯定係tvb打手

tvb就係獨裁者既宣傳機器

我覺得無必要，連登變一言堂既話 好危險 唔睇既人自然唔會睇

又上左熱門，香港人無得救

勁到上左熱門第一位，大家可以放棄革命了
返去訓教啦

或者影視POST 只可以係影視台見到, 吹水台唔會見到

大把垃圾仲睇愛回家 仲話反新聞部好啦

討論tvb都算 鄙視 自己摺撚埋唔好俾佢地上到熱門好冇

大家一定要齊心合力抵制TVB

抵制CCTVB

連登係民主社會嘅話
當年肥絲俾咁多人開 post 要求bam
個個投票post 幾千負皮嗰時已經俾人 bam 咗啦
而唔係等到佢 po bam 圖至出手

由此可見，admin 係唔會因為意見不合而去 bam 人，admin 希望你哋有批判思考，而唔係集體玩掟石遊戲，唔啱聽就要攞石頭掟死人

係呀，吹呀？

唔好意思，我唔係左膠黎。

啱呀 LIHKG ADMIN 左膠嚟，都係牙祖靠得住，積極 bam 五毛，又推五毛檢舉系統，回家了

入版務台叫佢封撚晒幫tvb宣傳既帳號啦！咩時勢，痴線！

非常時期，要用非常手段。
而手段合唔合適，係隨住時間而變。
5年前，今天我。
5年後，大家都勇武左好多。

呢條撚樣連歡樂滿東華都要開post推一餐

其實大家河水不犯井水咪幾好
影視台有影視台生態
時事台有時事台生態
做咩一定要人跟你嗰套先

我都想知點解TVB要抹黑示威者

你可以喺時事台討論
但無理由主動去限制其他人娛樂

諗下都知無可能

樓豬同當年膠登仔有乜分別
知唔知當年搞掟石掟死幾多人

咁圍機場，馬會，商場呢?

淨係BAM開POST果個

總有一班撚樣生活係平行時空

怨氣係可以積聚，下次示威咪知有無人認同。
日積月累，遲早有日清算曬連登TVB既打手

光復影視台

所以淨係BAM開TVB 宣傳POST既打手

唔洗等好耐，TVB從來無令我失望過，下次示威活動一定係河蟹

試下瘋狂檢舉班打手睇下牙連理唔理你

搞錯晒方式，邊有可能要個討論區有立場咁去BAM某啲討論，做返啲實際可行嘅嘢吧啦

膠登當年比班傻鳩掟黎掟去掟撚死左

依家唔係要我一個人獨裁去夾硬BAM左TVB係連登既利益，而係我推動大家醒覺，唔應該俾TVB利用連登呢個平台去食人血饅頭，一邊抹黑示威者，一邊係示威者身上拎著數。

抵制廣告，我都有支持。
但係連登抵制TVB係更加容易達成

我相信連登無左呢班TVB打手，離地隔岸觀火港豬，會發展得更好

好快就見真章，921，922，堅持就係勝利!

乞求管理員BAM開TVB POST嘅人都叫抵制？直接出條版規唔準講任何TVB節目囉，咁樣就可以同香討接軌

咁以前唔得
而家都可以做咖姐

唔讚成，又話追求民主自由？

唔會因爲呢個理由ban人

原來係打手嚟
仲以為咩人呢個時候仲會睇cctvb
不過連尼住應該唔會亂bam
唯有自己爭氣啲推有用嘅po

遲早俾TVB搞死個運動

如果睇一套半套tvb劇就可以搞死場運動咁犀利
咁要檢討既係咪應該抗爭者自己諗下係咪本身既能力問題 而唔係賴人睇tvb呢？

咁達哥又點計？

達哥依家收左皮啦
佢點搞死場運動呀

呢次運動可能輸係達哥度

咁咪繼續狙擊囉

你轉軚都幾快

但我無支持過你話bam tvb人喎

幾識揀呀

你可以做一切行為去影響果啲即討post
唔影響人既文宣
洗版既金剛棒 最多比人block
呢啲你既自由
但bam個樓主既話
你就係剝削左人地既自由

極權？

GGGgGgGgGgGggggggggggggg持

Tvb真係好撚多打手

準備打仗啦，仲睇TVB

入去不推文金剛棒

good idea

老實講，言論自由？

唔比人討論其他野 你同共產黨有咩分別？

港豬係有嫁啦 個討論區唔係你/專for政治議題

醒下啦小朋友

利申：自己一個係屋企從來唔開電視亦無睇mytvb super 唔洗屈我打手 講大話死全家

要啦

幫推
咩節目都實有人開
十成係打手

乜唔係話唔可以做商業宣傳咩？
條友明撚顯係tvb嘅人/團隊
都唔bam?

讚成

想係咁想 但人地有言論自由 有鐘意睇TVB 既自由

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

呢啲係民粹

連登 黑警Account
請善用起低用人地既圖片出post

SeunSinBeliever
#39544
🍼乳甜藥稀💊
#36157

師兄追開邊套師奶劇

勁驚，睇標題以為樓主反對「抵制tvb」post

成撚日都見到班撚屌推TVB post 唔知佢地智商過唔過40呢

agree !

返疪護工場睇啦

連仔好似被失蹤咗

鍾意引人屌佢 幾犯賤

咪撚再睇cctvb

今日又係咁LOOP 假新聞

提提Fa手足咪阻手足跟隊打波
唔講除低反光衣後嘅個人立場，更加係保障自身安全

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講